家下3：00有無南區廢青廢中聽朝8：30上瑪麗撐銀髮族手足撐醫護

【銀髮族與醫護同行】

封關抗疫 救香港
不全面封關 不上班

銀髮族早上將會在瑪麗醫院門外，派發白絲帶聲援醫護罷工行動， 向市民講解情況，林鄭理應盡快全面封關，停止源頭，武漢肺炎在社區爆發，情況急劇轉壞，陷前線醫護於水深火熱之中，極可能為了林鄭與高官嘅人禍而賠上性命！

醫管局員工陣線主席余慧明：「我相信面對天災，所有醫護都會做好天職，但係面對人禍，政府唔肯做嘢，置醫護生死於不顧，今次罷工係無可避免⋯是政府逼出來的。」

日期：2月3日星期一
時間：上午8時半
地點：瑪麗醫院門外

#與醫護同行
#不全面封關不上班
#全面封關刻不容緩

Push

早d瞓一陣上去幫手

出發

多謝你地

有無廢青起身無野做過來

走啦
有無手足上來支持下

瑪麗醫院好似都好多人？

多醫護

需要更多其他人支持

撐醫護
和你罷

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底